Virtual Youtubers討論區（533)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

阿心：你以為係義理朱古力？其實係媚藥

想食

呢個快，用呢個

公主真係比佢嚇不輕
d反應勁好笑

又分post

天使龍LM

又分

你快啲?

po bar呢

呢邊快少少

2個傷王D視點係咁走
以為播緊精華

po bar唔係度就出事

食哂

我睇到呢個post先

好似快幾秒

嬲左
好似話退出連V

Lm TMT

一樣

幫手推團長

LM

今次嘅pobar係半秒之爭

可以專心聽MIO笑

そら

快十秒都冇

1001真係唔會開

六秒

靚到

連v有連v規矩

我屌你老母 成個HOLO係咪死淨UNDERTALE呀

連V唔係咁計

Lm

Astel

我哋太依賴po霸

心心又唔識日文了
酸咸不分

我覺得azki S字型果套衫都幾好睇
但可惜要吸引人睇既話唔係要呢D造型

當時同公司嗰陣兩個應該幾frd下

青蛙

「夜を纏う」// Covered by ユプシロン ☽꧂

真綿スピカ - 星のかいじゅう - Official Lyric Video

咁點 搵人做新pobarlo

狼媽真係好睇唔開，仲請阿心黎參加，每次佢講都語出驚人

呢張屈機

咁先好睇

我見上個post樓主喺度以為佢開

fallguys:first time?

船長打呢度打咗幾耐?

又要打j

> <

當時可以傾得埋應該得sora同azki?

真係個個都玩就少over

只要更新吓舊嗰套嘅模組 其實已經好靚

可以幫觀眾練心臟

= =

依套做idol衫OK
但平時最好有返件外套唔係真係2號空媽

AzKI開波前半個鐘左右開始

繼續唱

最尾嗰張

由背後睇係咪成個龜頭咁

個個抄功課

家陣先見到評判有2個都係好鐘意鴨仔

唱king
玩undertale

有其他人？

狼媽又唔小心虐鴨

狼媽：唔好意思請等等、486唔知點解唔見左

全部喺天使啲tweet到save

淨係睇過人打sans
4次入phase2,10次入最後

阿火

放送事故

出事故

兔仔隻game幾時先爆機

近睇真係好似荷蘭叻

出事

被虐擔當

集體Nier》集體Ut

屌

多啲人玩GTA得唔得

差唔多

唔知推邊個好? 推團長啦 [/quote]最後嗰張相
諗起龍珠超級撒雅人融合

有冇人有阿喪呢張圖

叮噹

quote多左

三千忠實雞粉剩返一半

真係人走茶涼

Holo個邊

一齊推團長

youtube都虐鴨

牙心D笑聲

天使係holo專屬攝影師+心理輔導

今日は23時から配信する！！！！🌻

比 d機會其他人做吓pobar

就算又係undertale, 我都會睇落去

可唔可以唔好咁眼利

公主

多謝ui媽媽啦

咁到睇到

呢個位真係精華

收到風下場Astel殺廿件再拎第一反勝

正到傻

2場打咗2個鐘

巴打呢張冇水印

thx 米青

nene

笑死

Nene呢句正

Astel第6名
仲有最後一場

追到第3當嬴

我ID又來亂了

船長應該仲要打一段時間
食個早餐先

珍
有傲有嬌

而家先食早餐

我早天使兩分鐘訓醒
肯定係早餐

大奶奶

有冇支持船狐既兄弟

多啦

我全都睇

想加推多啦a夢了

astel定RAG要interview

all day breakfast

lm

唔好咁啦
睇下阿火初見既選擇同反應都好有趣嫁

無口船長好稀有

船長一唔講野
hp直接個位數

Iofi

而家sell緊果部垃圾notebook都要成廿萬yen

阿火越睇越正

條友好似FOLLOW左好多個

留左第一次比阿火

實力同講野正比
其他人就調轉

睇火雞胸肉

喪屍都J

真

鴨句野太正常都比人虐

當係雜談

又多一位識貨嘅青

係好事

最後主題係：暖既食物

阿心：我最擅長既野！

黑肉先正

因為唔熟
所以溫度停留係暖上

towa..........

towa句野好仁

黃色汁

好驚

有陣味

黃色汁?

熱氣

nene剛講左咩？冇聽到

我見牙船個畫面窒窒地 係咪我網絡問題

Rushia Boing Boing

露醬開始語無倫次

水道橋件事依家點

你地漏左呀星

點解放到條片？

I know that feel bro
Nene

中左牙心笑點

船長成日避唔到UI攻擊sosad

Miko/工作人員放

私人影片

條片private咗了

好似幾高清

9笑幫大忙了

240-360P到

咁可能我睇錯

牙船過左SANS

快FBK咁多

牙船搞掂

過左

船長一嘢就過咗風車

船長過左

呀船過左

7個鐘由開線到爆SANS?痴撚線

牙船過咗

船長

我記得第2定第3次嚟

果然有東方底係勁D

果然係東方既女人

會長其實好似意外地鍾意呢段

牙船專長避彈
係藍骨同跳平台差過FBK

突然好想買

fbk玩到中風船長咁快過

我記得之前ptt 有個post
話呀船遊戲力唔得

7個鐘爆sans, 馬車拎第三

用motherfucker beat motherfucker

有得上鏡喎
緊係開心

astel

趕到喺星街開場前打完

頭先我都係 用左potplayer之後發現隻game本身係咁閃

啊星...接力

有啲on9 comment水船長重開打多次

Undertale鎮魂曲

我都係
開咗喺度仲有得睇

又死啦

船長喊左
依家攞tissue

船長上到4萬7人
仲癲過大台

阿船哭左

腥屎

牙船

148分鐘打贏Sans

講真身邊D朋友玩完完美線都唔會想去玩屠殺 點解佢地做得出

發現呢個版本冇曬合作舞台前d過場動畫

Blu-ray 版？

睇住船長一㩒去大台 mio就笑到仆街

唔save係咪想重玩

好正

MIO 真身係咪阮兆祥 成日鳩笑

牙心做乜鳩

因為想試下殺哂D人會點

NETA黎講其實幾正

呀星:?

封面由舊衫轉左新衫

牙心

日本今日假期 (天王生日)
hololive 黃金時間JST 1900~2100
大台加azki/marine 有成十萬人睇

一講條撚屌就諗起淥手誰手，哈哈哈哈哈

開台二連冠

RAS 3KILL

仲有兔仔黎緊

到底蟲壽司點解係熱食

睇Astel睇到好緊張

打錯字

咁應該真係BD版意外流出

むし可以係虫又可以係蒸し寿司
心心識玩

蒸虫咁色食

睇阿心睇到頭都痛埋

星街唔記得左講開場白

兔仔1萬 船長4萬

9KILLS上呀

兔仔慢慢多起黎架

RAG殺咗3隊

我羊

黃上睇緊船長

但 兔仔要人

好似都睇左成個鐘

睇牙星

心心啲壽司係將啲料同飯擺喺takoyaki機度煎㗎嗎

今日會長是咪玩木口服

阿心贏左

我對隻GAME前面唔大興趣
但好想打SANS 好刺激

兔建員工

露醬既評語係話佢好多原創性（？）（戴頭盔先）

好想睇自己玩到幾耐

係，要幫兔仔起地牢

冇滿甲輸一格血

RAG

星係咪已經打完咗?

好細膽

撞到ゆふな冇計

IZURU犯左同MATSURI同一樣既錯

本身打Down左
但係冇殺死到

團長都有個栗子口

1揪3

3打1都逆轉 勁到

又要等多十分鐘

CLS

勁撚到1打3食雞

ゆふな依啲級數打依個比賽真係當無雙玩

predator

輸隻FUSE

今屆D人弱雞咁多
得佢同SUMOMO兩個

點解會用阿叔

好得意

原來船長已經贏埋sans

呀星5千人都冇

最尾3打1 開大圈到YUFUNA就嬴硬
佢等隊友1隻DOWN1隻殘先出黎

溝死女了

雖然迫到1on1嗰下已經輸咗 但對住wraith開fuse大真係多餘

唔睇船長

undertale fatigue
成日一個玩就全世界都玩

如果FUSE一早開大
WRAITH開Q一定輸
一出番黎3條槍線對住佢

睇左萬鳩幾次仲有5千人算唔錯

Towa一發生左個件事
個人好似唔同左咁

一傾到可以開收益化就全箱都玩

又想蝦後輩

班女揀game直播真係要考慮下DD既感受

Towa我的towa

笠水龍就黎潛左24個鐘水

宜家

9點

10點

1045

11點

我可唔可以死

搵一個主推出嚟

船長直播黑畫面都3萬4人

扑暈自己ok

星街話申請收益化嗰陣見到剝奪個理由變左
同經理人講唔知點算好
Youtube我屌你老母

astel不要哭

真係第3

要睇埋個end

而家唔係第3咩

嬴了
仲兌換到第3場15殺既承諾

食朱古力啦
Towa我的

勁到

團同個人都3

on79

啱啱先睇到鯊魚聽日會限歌回，要返工睇唔到

Team holostars 第三 感動

要等幾多次10分鐘

點解PTR玩親槍game都係用手掣

未玩過真係唔知

PS4?

本來等完, 佢好奇揀左唔反省
又要再等多次

到底ゆふな點解要嚟玩

你睇下你個名先peko

溝女獎

心哥

Game 2 holostars太傷
不過still nice fight

平日先黎會限

好叻仔

7am

Yagoo Cup

絕對有機會champ
不過yufana堅勁

仲有呢個

係喎，睇錯8am，咁可以睇到大半

最尾一打三太屈

點解唔開streamlab頂住先

上屆都有份玩
不如問點解今次班對手廢過上次咁多

阿星當左tale係tail
問點解tail係物語

係咪睇妖尾上腦

chatroom：依家做緊咩
星街：依家係度驅逐緊

但有冇講咩事先？

但係towa做女朋友好過兔

哦呢達之話

終於解ban

冇
淨係話個理由唔同左

鯊咩真係好可愛

呀喪直播訓覺

我DD

肯定係屋企人睇完佢食蟲
覺得唔衛生，所以諗到蒸返熱先食

YT仲垃圾過COVER

敬寶笠完水之後 又是苦悶的一天

緊係好 我條女喎

PTR頭先個位幾好

死小屁孩反唔落

但都係覺得星街放上teamyoutube問重快

兔仔係做女兒比較好

Neko好好聽

你主人咋

真係訓左

一生寝てて 64.5%

尋晚就炒到咁大，今日就笠左成日水
都唔撚知笠水龍出咁多post把撚

你主人比朱古力你食

不了
老婆好啲

好似射完聖人模式咁

小天使咪撚潛水 即刻同我開台

阿喪訓左？

我老婆會揀星街

寝て延期の可能性99.999％

係

屁孩鯊真係好正
唔怪之得同shion咁fd

牙喪就係咁出色
抵我咁鐘意佢

二動トワ

日日都睇其他人台仲要開台

其實真係認真揀 基本上都係miko首選

你揀我老婆做咩呀

我比較少睇35

唔係太熟悉佢

人數係咁升

神回incoming

暈咗

你當滿分老婆就岩

FF緊老婆娶邊個

Undertale睇到好眼瞓...今晚陪大小姐睇戲算...

你揀番towa啦 35我嫁

佢個bgm好嘈

SUPERCHAT三Q

PTR贏到一局

On9？我個喎

我諗睇開嘅都公認miko一定首選

家陣諗到你主子比朱古力你食

阿喪幾時開始瞓的

成班桐生會走左去阿喪台

瞓覺特別多人睇

醒啦佢打埋鋪機就同我返房訓

咁多條命唔驚

成班走去Moona度叫Moona叫醒佢

第100首 千本櫻

叫到咁我以為佢玩緊恐怖game

figaro #100 曲係 「11次嗰首」

點可以無人提船長

呢到個個都 虎太郎
睇你撐到幾時

oh shit 認錯人

訓咗嘅牙喪好得意

當牙心發現haachama用佢身體玩俳句王

都係輸咗

好唔慣咁靜既阿喪

聽佢叫好正

諗落，自從果次零人uno後，心心就癲左

佢個bgm一啲都唔靜

好可愛

唔係虛無直播先咩

見到牙死

Mio 媽

死神出左黎

呀火同會長開波

我會愛上星街，最大原因係因為呢條精華片。

最初認識佢，知道佢咁努力想成為偶像，只係欣賞佢既努力，決定性既因素就係佢Q7個回答，真係....擊沉我

或者大家都鐘意35多D，但係我心目中，星街係最好的

Mori Calliope Ch. hololive-EN
omfg lmao eh she'll rise again eventually

會長張圖

給會長一罐啤酒

地下勞動

uruha 同 towa 開波

食完飯返黎
個幾鐘由58%上到77%

屌你我飲緊檸檬茶
宜家噴撚到成張枱都係

連v真係好需要呢條熱線 成日想搶我老婆

會長曲解晒moona意思

應該係0人uno先，果1晚後世界線就轉變左。睇佢佢今晚係開mc或者uno，好耐無見過普通咁開台了

經驗之談

姐係點 得會長一個玩?

有無人可以update下水龍敬事件

會長有7千幾人

成個holo ser一個人都冇
moona 天使都唔係度

我愛牙喪

miss左

居然Moona係去咗玩Apex

會長: 我呢個做細既唔好諗住吸到地上空氣

睇埋呢條
傳教神片
勁エモい

開司

阿星開頭就死

星姐開始打Sans

好唔慣holo ser咁靜

金斧頭VS骨頭

除咗meme review, 會長竟然一開就8K同接
可惜今晚只喺個0/50既木口鯖玩

佢點烤的
我想睇本篇牙

9K了

淨係得MC先會咁

星街世界第一

已經9千，真係差個突擊合作

如果心心一陣係玩mc就有機

下次開人中5又得番4k

ollie做緊乜

訓教

瞓緊

訓

10000了

打完好似少左D野
無左船長話好驚連續黎重力完好高個D
得D重力完短既

阿星肯定要卡3個鐘了

船長點解又打多次

村人ASMR

扮村民

會長1萬人

Ollie訓咗幾耐..？

CUT咗

sorry 可愛就係大哂

係咪比經理人熜左

應有人幫佢熄台

俾營運cut咗
希望佢真係只係瞓咗，其實有少少擔心

apex之鬼

私人埋條訓覺直播

仲要private埋條片

屌俾營運cut

係訓咗定暈咗呀

冇跟足 但見chat話尋日冇訓 今日又傷風食左藥

未private之前睇咗下,真係讀讀下瞓咗

訓咗姐
冇事嘅

阿星

阿火諗都唔諗就打

今晚有團長ASMR

真係台灣女兒

初バレ

呀星打緊SANS

開頭都會扣血

係被sans打緊

然後通宵among us

希望好快會見到佢twitter報平安

私人咗

點解

喪屍要瞓覺

發覺Azki換新皮個case係
搵畫師重新design 然後比返佢老豆model
原來Azki老豆都係一手包辦人設同model

你以為阿喪係Ame

呀屌
走左去洗碗miss左

我想知係咪得我一個覺得幾好聽

疑麻姨媽

會長居然有13000人睇

應該學你咁開放式健全

牙火識唔殺怪了

MC雜談

船長連彩蛋都玩哂

有生之年系列

食哂所有holo mc民 正

會長9up好笑

健全(裸露)

覺得好仁

會長係到起緊咩？

阿火咁既迷題都卡

唔知會長遲啲會唔會整代紋
不過應該要整一個月

早訓鴨

剩係睇星街ver.

最近好鐘意公主
有無d clip睇下

地牢好似係

連v都回晒家唔理嗰女 唔靠台灣唔通靠連v

又起holo唔知第幾個監獄

公主巴3秒後殺到

Make a basement
会社のムーナ大先輩からの指令：「地下室を作れ」

睇下description啦

教台語

但係冇具體講話個地下室要嚟做乜

呢個聽左幾十次

sorrymasen

未開始個時有

人呢

用嚟浸支那畜

整Kanata既牢房

24個月會然

整Kanata嘅監獄
唔掛知得唔online

西瓜傢私

睇咗琴晚彈琴未？超正

睇阿星睇到就黎中風

睇到就黎識背 如果有中字就更好

睇左 當bgm聽

45分鐘 整左d咩

團長台私人左

地下王國

樓底高左

今日支要點贏，車死得咁快

點解我嗰サムネ係bora同泰妹

笠水龍笠左成日水
重想食花生架

唱十次プペル，好好聽

天使上水
唔知今晚玩咩呢

佢琴晚已經開始話KU100君有問題要整
整到今日都搞唔掂

MC

youtube新bug?我都試過類似

howawa howawa howawawawawa

星街同船長真係差好遠

星街集中玩個陣好靜， 呀船一定要狂講野

咸濕仔著返褲啦 唔好凍親呀

求下佢唔好玩UNDERTALE

會限

天使龍講緊可動範圍最低係咪佢地兩個
最差係會長，之後天使

點解村民可以咁似

依家仲係咩

15000同接

講緊以前
不過天使雖然可動範圍窄但其實經常郁

依家會長唔係應該多過かなた咩

成日都搞鳩佢 又胸壓又泡泡 緊係壞

睇佢MC (X
睇佢雜談(O

初夜房

9up MC真係幾正

噴嚏

會長都出現乞痴民

幫大忙

想問係咪即係今晚冇ASMR聽

唔好搞鳩佢
我捱義氣搞鳩我la

會長打乞痴又有好多くしゃみたすかる

阿火叫左下

佢第一次去貿易center仲話啲村民ha ha ha想打佢地

依家自己變村民

同Matsuri 啲clip 最有效果

今個禮拜switch debut
星期六玩fallout

同類相斥

其實同接幾多先算係好？
正常yt 台嘅同接大概係幾多？

望左下會長啲同接
再望下雞啲同接

唔過二萬就叫差 係底邊

屌, 有冇人可以教我影分身

提一句Holo係獨立一套標準

會長又嬴

你講咩

無情的mc/meme民

感謝中國同胞為可可付出

1000
300-500

唔睇てえてえ

35玩睡眠配信

佢一開始9up自己27年前喺台灣定香港返黎

相棒
的确一睇就知

搞姬最好睇

阿星唱負けないで

都係提咗嗰一句咁大把 聊天室都嚇咗一跳“え！？”

100同接已經係top <1%

堅著

會長SSS

SSS

會長今日心情應該唔錯

佢好努力玩

起身啦

中文我睇過呢段

珍
我睇緊2930咋
而且連v冇人討論

所以變左腦死唱歌 歌回tskr

假㗎

我想佢快d瞓
今日個早晨tweet仲早過我起身
應該真係好攰

ENENMI

歌回配信

痴左線

Ollie 瞓醒了

可能中午有休息呢
不過佢都有少少睡意就真

姐係沉船直播

有得睇文靜既阿喪係我地賺左

岩岩係到諗緊通常過到sans都有人clip
如果唱住負けないで贏都幾搞笑

會長

酒花老母最近係咪多左用本音

上次同獅白玩horror驚全場都係本音

><

舊蘿蔔

睇牙火o的室內設計
再睇會長真係

睇住雪媽一路fing頭一路玩勁Q

係咁扮村民

趕住訓教 自殺兩次

係咁上下上下

會長d品味真係

佢痴Q左線呀

囉舊蘿蔔出黎對

會長ark腦唔適合mc

會長同天使住一齊耐左，品味變到

一般vtuber有100已經好開心，500已經係人氣v，1000已經係大台

holo vtuber 5000叫底邊，10000係基本，20000係一線尾，30000先叫有人氣

lamy?

イメージするものは常に最強の自分だ

holo底邊更新到得700好似係

雪媽變左吐糟系idol

祭果次明明過到千

正到

兔仔爆機

正左好多, 想推了

iofi得幾百

唔該講明係hololive
班星仔無辜的
岩岩astel比賽有差唔多3000 人應該新記錄黎

5000以下全部都係底邊，唔使分咁細

總之唔洗攞兔仔同船長比
呢2隻標準怪物黎

RBC終於連底邊都做唔到 哭啊

天使已經成日冇開台

wtm

Horror

雪媽以關果堆羊睇到眼花

雖然咁講好衰
不過你有一日抖下都幾好呀

Azki都大翻身
Rbc都得

其實係
我見到佢講個下都咁諗

心心就開台，邊有咁快訓得

依家會長開緊
不過今日的確加加埋埋訓左十個鐘左右

看穿不要說穿謝謝

夜晚有35唱歌滋潤

瞓多啲都好
唔想天音巴你入院睇v

見到仲有誤ban會員
即係csyt仲未普及到

睇V睇到同個V一樣入院

rbc明明依家都好正
再翻生真係不得了

雪媽發覺到用滑鼠玩都得

大佬你又玩命

唔好笑

佢無瞓原因係咩

睇V掛

又嚟

lamy

同天音巴一樣

LAMY 隻GAME好撚戇鳩

100唔夠

astel真係好痴線 玩apex耐久玩上癮咁

明明同一隻驚，雪媽同麵包狗玩完全唔同feel

RBC會戰勝歸來 RBC會戰勝歸來
我高性能與RBC同在

用mouse易玩咁多

會長發現新大陸

癲過60000dam

唔知點解望住佢玩覺得好治癒

咁由三下變一下

kzh 男人 深夜成日兩三萬仲要係玩apex
呢個現象真係好難捉摸

呀婆走得快 一定有古怪

新手一問大約要打幾耐
我新手唔係成日玩十個鐘齋玩隻醫護黑妹得53殺

cls呢關睇到眼花

覺得會長起完Moona番嚟都要大執

300 kill就算打得好冇10幾個鐘絕對走唔甩

會長個邊依家咩環境

雪媽又玩save大法

牙心咩聲黎

chatroom教壞左星街
紅框出現嗰陣㩒哂上下左右去避

車聲?

我覺得moona之後會比來建築書會長睇

早左開始, 好彩咁啱有睇連登

唔玩sl大法呢隻驚玩死lamy

個lamy壞左

睇會長定心心好

早左咁多 咩聲黎

cls

【歌ってみた】藍二乗 covered by 春猿火 (from CREAM PUFF LIVE 2020.12.5)

心心早開播怪聲 唔知又玩咩

Virtual Youtubers討論區（534)

又恐怖心

人聲都有

個紅蘿蔔幾好睇

起左條蘿蔔好開心

astel ch.アステル懺悔。

有人聲tim

人有一對眼同一對耳

如果個紅蘿蔔起高一格會靚d

啲人話 Getting over it

睇住佢起條蘿蔔都夠開心

好專心睇緊會長 睇下會唔會有aqua

唔對稱 唔係太安樂

好多貓

唐巴又搞事

好似已經用左好耐時間

某v四個鐘10kill

起左？？？？？？？？

種田？

Cls 300Kill耐久

wtf
原來係ART

橙

砌左條蘿蔔好開心

開post都搞事

佢第一次100殺耐久係6個鐘左右
個個直播打左11個鐘最後接近200殺

播第幾次 定我入錯台

雪媽爆左機

終於似番d

玩左成個鐘

Round3

咁樣計唔過24個鐘都好

△

三周目

心心??????

紅心耐久

????????????

red heart 鎮魂曲

心又嚟料

壞了

Lamy咁早收

Hi I am good

又黎

主線重開

黎料 正呀

牙心連OP都有野玩

係咪要幫哈洽寫新歌了

俾lamy休息下唔係咩野壞事

心心同哈馬我架

係心心呀

屌MISS左35會限

心心今晚係咪又唱歌？

專一啲

應該唔會既 minecraft好自由
應該會留個原型汁下漏

Moona唔係咁能串啊

留個蘿蔔

有咁誇咩我指1000就大台

會長1234好cute

心心

有冇po bar開定po

前世一都係得千7

#876
樓主pin未

一姐三個鐘整對門，會長兩個鐘整條蘿蔔

有個唐氏綜合症開左

尊重D好冇

兔仔已完驚

咁佢不嬲都出片多

睇呀心發顛其實好解壓

會長真係好mk....成日係到牙牙牙牙

希望會長學下留返上下一格

吓, 你個名唔係咁黎既咩

舊片一睇再睇, 資源重用, 牙心係得既

而家嘅佢同以前邊有得比

唔係

幫我地重溫 用心良苦

蘿蔔月亮龍猩猩
岩岩好四邊
之後一開始話想整香蕉，但咁就冇咩Kanata要素，所以換手裡劍

慘到要去組長個vakatuber 時代眼淚

紅天你想開俾你開返
唔好再jer plz

兔仔，moona，天使龍

之後啲人問火雞呢

火雞係度？

話留個天花板整隻雞俾佢
最大空間變左隻雞

關火雞咩事

標題

當埋佢兔建

就係唔關事
啲wassap係度昆會長

個意粉加埋芝士就正

心

牙心咁話自己D片

監禁天使
咁似啲AV

萬五人一齊重溫

心心總篇集

會長唔記得整新ending

好耐冇見牙心著返大奶奶制服

兩個鐘一個紅蘿蔔
不過算擴大左個地下室同埋有個大概嘅plan

v界最高質內容

はあちゃまわ変

心心D反應

一入去見到debi就笑撚左

我信了
應該真係唔同人黎

心心精神分裂

心阿

廢片重溫萬8同接

佢不嬲都唔認自己做過嘅嘢
成日都話係另一個人格做嘅

Vtuber有奧斯卡獎
呀心拎硬影后

話想同天使一齊去食燒肉
同埋好似話成日都話叫天使抱定點
聽唔清楚

自己撳埋loop
教埋觀眾最佳觀看設定

天使抱

笑左

可以同時追直播&archived

拎埋影帝

直播睇其他人直播

脊柱都斷埋

999